想搵影樓/製作助理既Part time可以去邊度搵

本身有份正職，想搵影樓/影片後製既工做下，當學識多D搵多D，但D兼職網全部都搵唔岩心水，一係filter完就得一兩個選擇，所以想問下有無邊D地方影搵到part time

你有咩技能?
平時番到咩時間啊?

正職番到630，本身都會請Model黎拍片同剪片後製（premiere+aftereffect），但想學得深入D認識多D所以搵呢類PT做。

jobsdb啦

接freelance做